有老師打學生！急推！

屯門仁愛堂田家炳中學
今日有位黃姓老師
因為有位女學生唔識做數而打佢個頭
搞到個女學生喊
其他同學都聽到有啪一聲
之前呢位黃老師因爲打壓學生喊口號已經停課一個禮拜
而家仲要打學生
唔通仲可以做到老師？
呢間學校同d老師都係世界級

推到上熱門

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

投訴去教育局

報警就不了

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

報教育局?

push

點都要報架啦
呢d老師仲要得？

唔識做既可以細心教
可以留佢堂
但唔係打人囉
仲要男老師打女學生

push, DKLM

FACT CHECK 先 依家連登好撚多fake news

有冇受害學生申訴文或內容？

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有好多學生聽到聲
個女同學仲喊緊

已有較詳細Post

[白色恐怖]又有學校恐嚇學生，打壓校內示威

請先集中推行動Post

now?

推俾蘋果立場先啦

照推求真

報警吓鳩佢

Wa diu

緊係報驚啦 佢驚過你

Push

私………

私了啦
接放工，接放工

email 投訴

推到教畜仆街死

pish

721

老師圖？

Ask the victim to Make complaint to school
If they don’t handle it, sue both the school and the teacher.
Alternatively, the victim and his/her parents may consider, upon proper consultation with lawyers, suing assaulter for civil battery. Please take caution on the potential legal cost incurred from the whole process.

之前鬧學生支持「暴徒」又不了了之
助長條死廢老
on9快撚啲死甲由黃 垃圾紅底學校

Fact check呀，大佬。
不推文回覆。

咩資料都冇 老師名又唔敢開
想人點幫你？

Push 死教畜

打返佢

黃偉智

有無多啲料呀
就咁打兩行字好難幫你

推爆佢老母個西！

推推推推推

Push屌你老母

仆街老師

私了

起左底先

有冇樣

推頁數

開名出樣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢啲教畜

家長打學校同埋教育局投訴 另外報蘋果

甴曱黃？ 校友

星期一打爆教育局嗰投訴熱線佢

咁撚慘

噴鳩佢

叫記者去會唔會有效d

我屌啦死教畜

死教畜

教畜

而家教育局係容許教師襲擊學生？

推 有無同學做證？

學生真係特別好恰 比人qn完成班同學無人還拖

甲由黃

教育局啦

直接寫信。全班簽名。拎去校長室啦。 再唔做野就直接打去教局問因為唔識做題見比老師打頭正唔正常

冇source冇圖冇片冇證人點幫你呀
你叫當時人去投訴啦

獅鳥 話自己仆親

仁愛堂好似同何妖有關係？

開學後抗爭行動遍地開花，多間中學都有學生在校內高叫口號和張貼標語。《蘋果》獲悉，屯門仁愛堂田家炳中學有老師涉在校內打壓學生。該名老師形容示威者皆為「暴徒」，又不斷高聲質問學生「你係咪撐（暴徒）？」，並聲言「全世界都知香港傳媒講緊大話」；他又涉高聲喝罵及威嚇學生不得再在校內叫口號，有學生受驚啜泣。校方稱正在調查，會嚴肅跟進。

相關新聞：【逆權運動】諷林鄭與習一體 台90後政治漫畫家：反送中令台灣人有「亡國感」

記者 鄧力行

多名仁愛堂田家炳中學學生向《蘋果》投訴，數十名同學上周四（5日）於午膳時間在走廊展示「光復香港 時代革命」標語並高叫口號。一名黃姓訓導老師到場，要求同學立即返回課室。翌日（6日）同學再於午膳時間叫口號，黃老師再次「清場」並追入課室，指着一名同學高聲質問「你係咪撐？」重複問了4至5次。有同學不解反問「撐乜嘢？」黃大聲回應：「你哋係咪撐暴徒？」

相關新聞：【逆權運動】淘大居民嘲警「你老婆俾人X緊」 督察反譏：帶埋你媽落嚟！

當日在場學生形容，黃老師當時情緒激動，向學生高聲喝罵。他以「暴徒」形容示威者，批評他們阻塞交通和破壞公物，「全世界都知香港傳媒講緊大話」，又威嚇同學不可再叫口號：「雖然我唔可以好似暴徒咁上嚟打你哋，但係我會不斷咁上嚟講同一番說話！」

有在場女學生向《蘋果》憶述，當日與多名同學一同受驚落淚，她至今猶有餘悸，「真係好驚，而家講返我自己都好驚。讀咗書咁耐，都未試過見一個老師咁樣，用政治理由咁樣去鬧你，我覺得直情係恐嚇⋯⋯成件事好恐怖」。

據悉，涉事的黃老師本周一（9日）開始請假至今，校方同日在禮堂舉行座談會，讓全校同學和關心事件的家長和校友參加。《蘋果》取得座談會錄音，有家長在會上指出，女兒當日回家後情緒激動，「好似俾人質咗一槌咁」，認為該名老師即使不公開向全校學生交代，校方亦應與受影響班別傾談，強調學生情緒的確因老師言行而感到不舒服，認為問題需要解決。

副校長孔敏芳在會上回應稱，學校不同持份者會有不同立場，校方指引未能清楚告訴老師，應如何處理同學在校內喊叫的情況，而老師就其職責有必要維持秩序，「但係亦都因為指引不清，老師有啲行動，但我未了解清楚背後原因」，認為指引不清是學校管理層的責任，校方需要時間處理。

仁愛堂田家炳中學回覆《蘋果》查詢時表示，正在調查事件，會嚴肅處理及跟進。

又係條訓導撚樣?

乜撚野事啊屌 推到佢仆街

好唔明點解香港呢個地方冇人敢打教畜

體罰告得喎

男同學比d勇氣組團搞9佢啦
學校好多地方都冇cam驚乜

遲早又要叫隻獅鳥黎搞搞

請問呢間垃圾中學可以落翻去band2未？
冇料扮四條咗好撚耐啦喎
掛住個band 1名打飛機實質啲老師都廢到笑

[白色恐怖]又有學校恐嚇學生，打壓校內示威

叫D學生同家長搵議員幫手, 順便同校長,老師講話會交佢地資料比美國

佢個龜個咁少毛咁清涼 其實可以再清涼啲

有冇影子學生

記得拍片錄音

真 雖然唔係話唔信

但個個話邊間學校老師打左人就去聲討

好易出事

push
另外唔該開全名

推，send比傳媒

推
告到佢仆街

我建議你唔好用BANDING黎話一間學校垃唔垃圾
因為中學BANDING係根據有咩人入去分
唔係根據有咩人出畢業分
你話BAND係垃圾係講緊入去既學生係垃圾

[白色恐怖]又有學校恐嚇學生，打壓校內示威

呢個po係同一間學校另一件事 一齊推

Pish

吹雞校外私了 記住蒙面

推！一定要報 呢啲老師上堂就應該屌尻佢

最憎教畜, 報上EDB啦

最尾個句重點錯左 唔通落教員室請個女老師上尼打就可以？

報比蘋果等佢地fc

投訴佢老母臭化闉

私人刑事檢控

CLS

又係依間

咩學校
咁恐怖嘅

直接投訴得唔得？

屯門仁愛堂田家炳中學既教畜

哇屌 成個痴線佬樣

呢條友係米傻左，打學生！

做老師做到佢咁撚仆街 打學生

曱甴黃？

垃圾學校 痴線

光復香港，要清算佢地

姓咩黃呀
全名啦

推啦

痴撚線教畜

呢D 樣果D 通常都好撚煩，勁固執應該無朋友，
每間學校都有幾個

會否考慮放學私了？

教師既制度下學校保佢根本係冇得炒
唯有就係向教育局/真係告佢刑事罪行就炒得

搵家長 投訴 教育局

成個肥貓咁喎

唔理老唔老師
又係打細路女
屌你老味

有學校嘅secret，自行判斷
不推po 留番俾行動po

佢係咁 好暴躁的

push wtf

對付fake news
如未證實
切勿廣傳

搵人同我推爆佢

屌仆街死變態佬

推啊

一定要報教育局

起身屌鳩佢啦 成班至少20幾人

報警，搞大佢

告佢畜意傷人罪

政府繼以暴力對市民，出現老師打學生不出奇，遲d父母用鐵筒打仔也不出奇。
這個政府與同文革，要人批人，人打人。
我們要團結香港人，重回以愛對人。

推到佢比人炒啦

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

搞大佢

痴撚線

咩證據都冇，大家屯門牛停一停先
一陣俾人借刀就難搞

做老師有特權打人？

哇

同校長講囉

如有下次拍片

全名丫唔該

下次影低/收集證據
再正式投訴

似變態佬。。。

為人師表

痴撚線
著撚咗為所欲為tee 做底衫？

我可以草稿投訴信一封給 貴校和教育局，請把基本資料給我。

屌 啲男同學做咩野
由得自己同學俾人打？

唔怪得冇人肯拖你手

仁愛堂
何妖

推到甲由黃死全家

仲體罰咩年代
一定要教畜受到懲罰！

當時人？

呢個黃姓數學老師都唔係第一次打學生頭，我有fd都比佢打過

利申：校友，DSE畢業

叫學生私了啦

Every time she passes you, stare at her together.
No one should act friendly towards her.

想到阿福 雞雞就會硬硬的

佢或者佢屋企人有無開post喺社交媒體呀，
放出黎俾我地推到蘋果搞大佢啦

推到上蘋果

叫嗰位受害學生家長企出黎

推到受害學生及家長見到
先同記者講
然後再去信教育局投訴

Hello 無老師圖

召喚神獸

甲曱黃你今鋪仲唔撚仆街 含撚都無味

係咪訓導

推。

我講緊佢隻坐騎

推 痴撚線 體罰咩依加

攞白卡係咪咁樣都唔炒得架？

支持投訴 呢啲死教畜一定要佢教席都冇埋

去醫院驗傷

搵佢踢波算啦

推到佢釘牌

dklm

佢好似冇乜屋企人
中年毒撚嚟
份人勁無同理心

唔係女老師就可以打，係男老師更加唔應該打，如果你係個靚女，你想個金魚老非禮你定係一個女仔非禮你？

甲由黃?

推推推

我話個學生！！！！

屌 又蝦學生

[白色恐怖]又有學校恐嚇學生，打壓校內示威

我係另一個post既樓主
都係同一間學校既校方打壓問題
俾人打果位女同學搵左我 話想低調處理 叫大家停推呢度
---
口訊就轉完
希望大家繼續關注呢間學校白色恐怖既事件
多謝手足

同何君堯有關？

上報，報驚，民事訴訟

推到佢仆街

點解唔係課堂上幫手還拖？

訓導嚟 我之前f.2都試過俾佢打過個頭 因為測驗嗰陣佢見我有一題做得唔啱 俾佢教過嘅人都會信佢會打人個頭

教畜必須死

有冇打人都好
佢本身都唔係良師
我初中仲on99舉手問佢唔識既數學題
佢一句得埋黎「咁都唔識正死蠢」就走左去
我樣柒啫
都唔洗咁對學生呀嘛
所以對佢冇好感

利申校友

希望可以全班鋒對個老師
千其唔好係佢寫黑板果陣玩野

佢有冇揸車？ 有冇車牌睇下

哇屌咁撚樣仲有得做

推呀!!!!!!!!!

屌佢老味,拉去打靶

開全名呀！

屌

推到比學校炒

學生們 諗清楚後果之後
可以試下自己搞大佢
直接接觸者嘅指供有力好多

有幾個位可以諗
1) 可唔可以匿名搞大佢
2) 同反送中有冇關
3) stakeholders 嘅立場 權力 (社工, 班主任...教育局)
4) 有幾多手足信得過

其實男女老師都唔應該打囉
你個比喻完全錯誤
咁我問返你，如果你係個靚仔，你想個樣衰口臭老女人非禮你定一個男仔非禮你？

利伸：單case一定係個男老師錯

再推一推呢個
同學想停推同低調 但希望大家同時關注番打壓問題

屌，一睇就知變態佬儀容問題已經抵抄

校友，推一推

教咩

我

咪就係

已經有啦ching

寫email戈教育局 時地人事 聯絡方法（如果你想提供）

痴撚線 有冇再離譜d
呢d人有暴力傾向點做老師呀